jj插沙，上網速度突然太撚慢，點算

求救，本身用緊hkbn100mb
本身上下載速度都有90幾
但最近得翻1-3 mb
但經hkbn黑色盒（router但仲有bbtv功能，插白色信號機ge2位置）既無線設備，電話，手提電腦，上網速度好正常
已經重裝左，排除左病毒問題，排除左lan線問題
排除左網絡供應商問題
到底係乜野問題

求救！！

電腦問題？

你指lan卡 定setting？

有冇試過唔插router 直上！？

有問題果部係咪desktop?
你試下用laptop直插唔經黑色部router有無咁嘅問題？

有 都係慢

試過 但上唔到網因為唔知點set win 8